有冇人三十歲讀書轉行做緊律師？

做左幾年野，讀緊MASTER，突然發律師夢
有冇巴打讀CPE/GDL轉行走去做律師既？

律師唔好做

除非你好識打好關係， 好多親朋戚友介紹job , 如果為義務律師都好嘅

有見過啲咁既corporate lawyer，對家律師黎，頭幾年咩都唔熟一定畀對家撳住黎屌打／笑，捱過咗可能好啲。

三十歲讀Law好蝕底 因為學習能力會低左好多
不過有夢嘅可以試下
十卜汝